Полезныме методы структуры string
================================

Реализованные в предыдущих заданиях конструкторы и деструктор берут на себя работу по управлению ресурсами. Теперь можно дополнить структуру `String` различными полезными методами.

Для работы со строками можно придумать множество полезных методов (подумайте, какие методы пригодились бы вам, и чего вам не хватает для их реализации). Примером такого метода может послужить метод append — он добавляет копию строки-аргумента в конец текущей строки (т.е. в конец строки, у которой он был вызван).

```cpp
String s1("Hello,");
String s2(" world!");

s1.append(s2); // теперь s1 хранит "Hello, world!"
```

Ваша задача реализовать метод `append`.

При выполнении задания будьте аккуратны при работе с памятью — при вызове метода не должно возникать утечек памяти. Кроме того, не забудьте, что `size` хранит размер без учета завершающего 0 символа.

**Требования к реализации:** при реализации вы можете заводить любые вспомогательные функции и методы. В шаблоне вы увидите объявления уже известных вам конструкторов и деструкторов, реализовывать их заново не нужно, они уже реализованы. Вводить или выводить что-либо не нужно. Реализовывать `main` не нужно. Для работы с памятью не используйте функции из `cstdlib` (`malloc`, `realloc`, `calloc` и `free`).

Кроме того, ваша реализация должна корректно работать в следующем тесте:

```cpp
String s("Hello");
s.append(s); // теперь s хранит "HelloHello"
```
